[TG] 狼人吹水谷

呢個谷主要都係玩狼人同吹水廢up
歡迎任何巴絲入谷
依家有齊頹 毒 摺 廢 學生同冗員
入面既人都好nice 唔識玩可以問 絕無小圈子
依家谷內人數比較少 唔係成日開到game
所以你地既加入對我地黎講係 好重要！

期待你地既加入

快啲加入啦

幫推

Lm

有個女admin好黑

bully

話咁快已經有十幾位巴絲入左谷啦

你講大話

常有人貼Bam圖

這種行為是絕不容許的

有冇絲

巴打扮的

我都入咗喇，咁你呢？